屋企人成日話林鄭做得太遲，一早肯回應就無事

其實我又唔信林鄭弱智到好地地搞條送中出黎
擺明係上面落指令，咁傀儡其實都無太多選擇
之後出事又要觀察又要上報又要開會決定仲要等拍板
幾來幾回就兩個月
次次都老人痴呆咁做野慢幾拍又真係唔怪得佢
你對一個傀儡可以有咩期望